如果日出康城英文叫LOHAS Park，咁日落康城英文叫乜

咁月出康城同月落康城英文又叫乜

乖啦，溫書啦

SAHOL Park
日落是反向的日出

SVHO7

Locust Park

咁月出康城同月落康城呢

2/10 唔好笑

L_HAS

highas park

rì luò kāng chéng

LOHAD Park

HYHAS Park月出康城
SVH人H Part 月落康城

屌 一樣諗法

咁中出康城呢？

Lohas parked ok?

LOTUS Park

LOHAS Dark

Lohas好似係解 lifestyle of healthy and sustainably

認真就輸了